弊!弊!弊!有好多怪獸 看看你的背後

原來係謝霆鋒唱,岩岩先知

哦